【年年有鉛】支那婦買肥魚，劏開驚覺塞滿鉛條被呃秤

吉林長春市一名婦人也為了取個好意頭，準備炮製一條魚與家人一起大快朵頤，便代購了一條魚，驗貨時卻發現自己「中伏」嬲爆！她在年三十晚（15日）微博發文和照片，怒斥魚販竟在魚肚內塞滿鉛條「呃秤」。

支那+1

點知婦人用假鈔
唔驚

打和 super!

假賣家

假買家

假新聞

假魚

中國只有假既野先係真的

“真”係好多假嘢

假婦人
偽娘嚟

明顯買鉛，條魚先係送

假野都可以係假的

有假雞蛋，有課程教整假雞蛋，但原來個課程都係假